2020海關督察（2）

準海關督察及現役海關人員無懼疫情
繼續FT

仲以為會postpone

我今日ft大概有24人
唔知有幾多人有ft?

想知大概考幾耐

由報到至走 大約2個鐘

係咪着運動衫去

咁都唔延期

消防停左

Lm

咁撚高危都唔改期

Passed??

真
屯門仲要勁多單

我睇官網好似已經出晒ft email 🤔
想問下多唔多人pass ft😣

海關依啲下三流部門
撚會理考生條命咩

唔好撚黎考囉

今日下午得一批，考場裏面聽到 ；我嗰組五人一組，前邊有兩組後邊都仲有兩組

師兄你個組all pass?

知唔知有幾多日pft?
同埋每日有幾多lot?

考官無講結果，考曬就一齊執野走

又轉玩法😣
之前ft即刻知😢😢

之前係點？每一part都講result比考生知嗎？

聽朋友講之前剩係Ft即時知結果
大幾係好似考完排係到。fail 會比叫出黎咁

係唔係考完第三樣 唔夠7分就即時走？
考完800米唔會話pass or fail?

因為前幾年考完體能後同日直接考其他, 唔記得係Discussion定leadership, 所以先有必要即刻公布

爆到7彩都唔延

睇官網好似已經出哂ft invitation

考完ft, 冇即時講pass or fail 既

而家現職？？

覺得自己表現如何師兄

係咪大家都就咁著運動衫去

做fitness test個時係咪唔洗帶口罩

調轉喎 考完leadership之後先考體能 利申果次leadership已經收左皮無得考體能

唔洗

有冇人知最後一日FT 會係幾時？
今年考完冇即時結果 唔知又要等幾耐

你封email咪講咗俾你知

同問

係

聽朝FT，隌跑架啦，全部1分都燒高香了。唔夠時間練好體能⋯下年見

加油呀
我都係咁 當攞個經驗 知下個流程係點 試下穿梯果d🤣🤣🤣🤣
加油💪🏻 努力呀💪🏻💪🏻 盡力做

師兄見成點？🙈

大家好，915 timeslot啱啱考完，800米我最後一名，另一個女仔超我大半個圈。同timeslot勿相認🙃

你都係女仔

溫定written，
今次唔得下次再考過

不過女仔會有allowance
可能都有機會。💪🏽💪🏽

FT 派到group in 邊日？
朋友29號考唔知重有冇機會

Ft 派晒啦

FT 係咪一日3 batch, 每batch 25人到？
如果咁計 2-3星期可能都係得750人 -1125人
今年好似少左好多人討論

應該兩batch上下午？一日好難3 batch喎

就黎禁埋午市堂食，超市人數都仲繼續FT

我見09:15 有一batch, 15:15 有一batch
每batch 2個鐘 所以我估12:15左右可能有一batch
但只係個人推測

海關大佬坐自己office理得啲考生死

14:15 都有一batch

1015都有

嘩 咁真係好多batch，好多人
大家小心身體
可能好快停FT

有無巴/絲 打算一齊打去招聘組或者聯絡衛生署問下？
多幾個人問，可能會大機會d？（天真想法

正苦一路呼籲唔好出街，又加辣堂食令等，但一日唔宣布postpone FT，都要出街跑。自己住高危地區，FT又咁多batch，就算自己唔怕中招都怕惹到其他人啦

有friend 10/7 GI 都係今個星期FT
我估得返幾日 佢唔會postpone
一改期佢地又要send email 又arrange 人手
要改一早改左了

限聚令2個人 真係違L反曬

直接爆料去蘋果好過啦

哭𠹌咗
一邊爆發 一邊出街跑步
明明上年蒙面法都postpone咗筆試
宜家疫症都唔改

點解消防又可以反應咁迅速

其實佢地都做到好小心 每一組減左好多人
下下都搓手 加哂隔板 人同人之間有2米左右
一考完一樣就幾乎即刻戴返口罩

宜家先練都幫唔得幾多 我搏臨場發揮得好就算 希望前面發揮得好 800米可以hea跑

800米盡力跑啦
揀個睇落fit既人，跟住跑，有目標會易啲跟

想問下尤其跑步咪除罩嘅，有無話幾多人左右一組？

想問單項考完之後會唔會即刻講個成績? 例如穿完梯會唔會報返時間比你知

全部都唔會講成績。等9 月email

5人

會請走？？！
點解

絲打應該真係好差先會俾人請走
之前發夢見過一個腥香港人，做唔夠都俾佢做夠，唔夠時間又會鬆手
照樣去到final in

靚女黎？請左？

會㗎咩？我以為有晒標準 得就係得 唔得就唔得

[

其實咁都有排緊張
萬一岩岩好 頭三樣有7分
但跑步冇5分
就一場空

運動裝直接去？
即係可以短杉短褲？

問題係唔知頭3樣有幾多分 咁800米焗你爆seed跑

Yes

好驚+1，800m 對於無一直跑開步嘅女仔真係好難

肌力請走姐係加埋前面唔夠分wo

係 之前個幾項都覺得自己唔掂

唔洗焗 我都會落力跑
係驚落完力又冇5分 咁岩頭三樣得7分就死

人生最快都係試過2分50 即係4分 仲要係勁耐之前既record 如果唔係一定要拎4分既話唔想跑到咁盡 chur住跑完800會想嘔

紀律部隊，

有邊隊唔係疫情期間照返工(垃圾入境除外)

如果你咁都驚既, 建議你考政府文職

咁你可以享受WFH

紀律部隊性質唔係你諗咁易

你睇海關啲MADAM身材幾大隻咪知LAW...

今日睇過 唔覺特別fit
正常身形咁

你跳遠跳到幾多? 有冇2M? 有女仔跳唔夠165CM出局...

唔知自己跳幾多
但比我考埋肌力

巴打今日考？

入職d垃圾體能 除非你平時完全冇運動
否則2星期都練到啦

我上星期三考完了...

邊個TG? 我又想入...

個問題係
呢堆人只要有一個人確診
可能要call哂所有人做隔離，到時就柒

但照考 似乎係最好既做法

都係諗住佢會照考咁準備會好d，但依家話做劇烈運動都唔可以括免，要照戴口罩⋯
唔是講笑，之前真係有人跑到爆肺。我自己試過有幾次戴住口罩爆完800m真係勁頭暈

練習時辛苦d都ok既

就係諗住練習時辛苦d跑，到時除左會好d
但條例唔管FT？
到時腎上腺素再爆盡d，怕有人出事姐

戴口罩爆800咁癲實會暈啦

如果無一分都要走

咁之前都話室內要戴 跳遠個d都可以除

咁唔知喇，正苦高官講到今次咁strict

我想問跳遠係咪要雙腳落地後 一隻腳都唔郁得(或者失平衡向前仆)?

入境可以落地後郁一隻腳(失平衡咁)

考試時可能要戴住口罩跑800M...

黑關

總之計你最近起點個一點 如果向後坐就Gg

Ching你勁姐，男仔係2星期練到，我呢d宅慣嘅女仔自然唔掂啦，真心冇可能短時間練到

跳遠堅難
即使我平時都有做開運動

冇錯。其實跳遠同800米跑進步超慢。

我跳遠個陣冇出盡力竟然咁好彩pass到
但應該得一分😂

你點知自己pass唔pass到我睇唔到把尺，完全唔知自己死邊項（雖然應該邊項都死

過到下一輪就係pass (at least一分）

我9/7 GI
5/8 先ft😂😂😂

咁都幾耐
最衰唔係即刻知。又要等多成個月係到等email😢😢

FT派曬？

有冇今日3點3既朋友

今日曬撚到 800死硬

派哂啦

總結下。有的人可能未必追番前面Ge post

Ft已經派晒
暫時睇留言ft最遲個日去到8月5號
Email 話9月頭出
有機會9月4號出。然後9月19 written
祝大家好運

焗爆800 前面都唔知自己幾多分 又唔比戴錶

岩岩考完？

1415

曬到喊出黎

爆完都唔知自己夠唔夠12

我估夠 所以臨尾都唔爆2:45

假設肌力有5？

假設全部有3 不過肌力其實未必有

800米有3分都還神

點解而家連錶都唔戴得

冇人話唔俾戴喎 我去考係話唔建議戴但可以戴

800米可以 其他會叫你除 唔知比唔比

等師兄師姐今日考完，睇下咩情況

考成點

每個部分可以選擇自己除唔除口罩
我到800米先除

帶電子錶跑800無問題

應該唔得 要除

pass 就夠，唔使高分

師兄想問穿梯有冇話穿太耐會foul走？

有冇見有人穿太耐要走？

見唔到 因為背住個架 完全唔知人地穿成點

去到next round筆試會剩返幾多人左右

落雨點跑室外

我盡晒力拉, 呀SIR都話冇READING...叫我比多啲力...咁我咪好低分?

Madam 都同我講 仲有㗎 唔知係咪太細力

無reading 應該係未夠力...

跳遠有幾多次機會？

一次試跳
一次計分

計分有兩次機會

我考時 背同埋腳都有咁講
可能某d位佢地覺得可以再好d?
但之前考 呢項都有5分

我係腳有講 我都覺得我好似用咗啲手力

防疫方面佢地都做得幾好 我個幢大廈有人中左 佢會安排你個別考 等其他人考哂先到我 等到差啲訓著
本人有做開運動 跳遠同穿梯我都覺得叫做輕鬆 但800米真係想死 仲要暴曬住黎跑 同埋海關體能個standard都幾高 佢2‘45內先有5分 入境3’04已經有5分
個人建議800米唔洗刻意操高分 pass就算 係其他項目拎高啲分拉翻均仲實際

穿梯話我穿錯窿喎

利申：做開運動，穿近/遠左一個窿個感覺差咁遠點會唔知

我諗佢話得你穿錯，你都真係錯架啦。佢用哂嘢做標記，旁觀者一睇就知有無錯。同你做開運動應該無咩關係😂😂

體能考曬4樣但完全唔知總分幾多，擔心會唔會最後都係Fail

same🥺

係咪去得800米 就代表前面既動作都一定正確＆3項加埋最少7分
即係跳遠姿勢正確，肌力4項都正確

理論上出invitation 之後兩星期考

試穿個陣第一格卡住左係到幾秒，好羞恥

試個陣卡幾耐都ok 啦

我試穿個陣穿錯哂😂

你到時入左班記得問阿sir

有冇人知呢幾日考完體能 大概幾時會有email?

Read ur FT email clearly

early-September

今日落緊雨都有照跑？

係 要就住咁跑

me too

係咪都幾多絲打有得跑800

我都唔知我800跑幾多

今日仲大雨

筆試係咪就算考左cre都要照考中英文運用同apt test

好勁

more

係咪每日都唔少女仔考體能

幾時出筆試

睇email 係9月頭

無

如果收到筆試通知，係度講聲啦

我估應該都係4號出。19號考。
中間岩岩兩個星期多一日🙈🙈

合理，起碼19號考

希望收到

+1

出左email了

中

19號大埔

考成5粒鐘好耐無寫過字

收到了屯門考，我將軍澳線呀

出左

今年唔知難唔難 上年好似都易pass

我想知係咪派哂 今年收唔到

點預備好

So far得2個考場？

天水圍官立

應該唔止阿
大約二千幾人有ft
得五百有wt

1 個考場 250 人？ 但可能會坐得好疏喎

ching上年pass？

有無天水圍以外嘅考場？

觀塘

屯門

黃大仙

點解我住九龍灣派咗去天水圍... Cls

屯門，大埔，觀塘，天水圍，仲有無其他？

我估每個試場100人左右

今年冇左leadership，多左人 written 都好正常

係咪絲打
之前明明好似話跳遠都跳得遠

招聘海關督察

通過體能測驗的考生將獲邀參加筆試(第I部分)及(第II部分)。有關的邀請信已於二零二零年九月四日以電郵方式發出。未獲邀參加筆試(第I部分)及(第II部分)的考生，則可視作經已落選。

我大埔人點解去咗屯門🤔

正常唔俾你同區 同區一齊考易出古惑

南昌

想問下係咪中英文考過政府嗰個都要再考一次？難度邊個大啲？

分勝負都係LQ架啦 利申時事分析力勁弱 經常死呢關

準備好宣誓效忠中國共產黨未

覺得mc難d

有冇人分享下點考？
中英文寫作+基本法MC?

Me...

暫時已知4個試場 250人/試場 即1000人左右考written
約500人入final in

Me x2

上面都有6個試場喎
同埋而家個勢咁仲會250人一個場咩？

係咪Mc 起碼要16/30？

12/30

咁低？每份卷12...

個數點得出來？
師兄之前考過？

鳩吹，我都識

住天水圍派去黃大仙

知唔知點計？
6份卷加埋overall 咁計
定獨立分開計算？

我相信係每份都合格就得

想問下巴打點樣知道ft 2000
wt 500

屯門個試場得81人

Tm好似有2個考場

大埔得60令人

咁多個考場加埋應該都係500幾人左右

有冇機會低過50%都合格？

師兄驚邊份唔過

中文篇閱讀理解好難

英文mc 我英文唔好
反而覺得中文唔難

天水圍都差唔多

一樣，考完英文MC 知自己收皮

唉 中英文mc都做得唔好
黃大仙有79個人

Apt test中間個part有冇人覺得好難

計數果PART..? APT好易WOR我覺得

有冇人記得verbal reasoning係問邊幾樣嘢
除咗化妝會遲到同通識科
仲有啲咩

（1）/（2） 問返你邊樣suffice到
計數好正常姐

party
abc def中學 =>中國人 美國人 想問下呢條 speak fluent chinese 係咪揀given assumption

喔.果PART都好似唔算難
邊條唔識? 討論下

唔係 chinese 唔代表speak fluent chinese

Chinese唔一定識speak fluent Chinese

Party係問咩？
仲有邊樣

咩Peter John 乜乜77 一齊去party
我記得好似 Peter 同David 唔會一齊出現 given
At least two 係not given

At least two好似係揀b

B 即係not given

不過唔驚啦 就算呢part 錯少少都實合格
係驚英文mc
一出黎已經聽到其他人話中英文mc好難

難到噴屎

仲有樣係咩呢
完全記唔起

其實係時間太少

唔太同意 時間多少最多影響閱讀理解
中文英文後面個20分 就算坐多半個鐘都係半做半撞
有冇巴打申請過成績 要點先合格？

追返往年d po係每份卷12/30
不過唔知今年有冇改

我覺得中英還好 唔算難
係apt第一次遇呢種題型 窒左窒

巴打中英文一定好叻

好似基本法會加分？

點會 基本法係要去做final in先有少少影響
你written 1同2過唔到 個基本法分就冇用

有冇非8大grad巴打考or做緊

南昌個場到齊都係得60人，有幾個無到。男女比例大概5:1左右

有無人知fib應該點溫。。。。

有信先再講啦

每份要啱幾多條左右先pass

50%?

個人覺得都會拉curve，keep 住一定人數Final In。

咁每份個passing mark會唔會定得冇咁高? 可能13,14都夠pass?
始終最後會睇埋3份加埋嘅大分?

想問下
如果現職懲教，海關
但想轉做考消防
係咪可以
不過都要接受體能，能傾，面試呢啲
當一個新仔咁

因為聽fd話紀律部隊唔可以轉去其他紀律部隊

好想收到interview ah

只想離開工程呢個狗地方

派左email喇！

幾時interview？

收到

跟考生編號定跟分數派？

出到幾多號？考生編號

筆試(第I部分)及(第II部分)已於二零二零年九月十九日舉行。通過筆試的考生將獲邀參加遴選面試。有關的邀請會分批以電郵方式發出。

若考生於二零二零年十一月二日後仍未收到有關邀請，則可視作經已落選。
From 官網

最早收到信，應該機會大，加油

跟考生號碼嘅機會應該好細

應該跟分派 利申: 收唔到

灰撚咗

唔清楚
我4頭

平常心去考

師兄 係400 定 4000 頭？

04xxx定 004xx

收到😭😭😭

介唔介意講下你考生編號大概係幾多？

02xxx

我都覺得係跟number派而唔關分事

恭喜👍🏻👍🏻
係唔係大概兩星期後考？

Ching你幾號？係exactly兩個禮拜後

06xxx
係呀大概2星期，10月尾考

咁就閪啦，06xxx都有信，我03xxx 無，咪即係肥咗...

哭𠹌咗

咁又唔好咁sad住 都係我地自己估既姐

佢有成10幾日派 我估每日最盡三十個
同埋早in遲in冇想像中咁大差別 都係睇合唔合眼緣

希望真係咁樣

今日派完係咪下個星期再派？

衰written 我好有經驗，唔識sad

我估星期一

留名

係囉 官網都話派到十一月二 再等下先

幫人問
有冇現職cs收到email?

唔係得2-3輪?
每星期1轉咁

有嘅揮吓手？

有冇人知最尾個遴選面試會做啲咩，即係大概會問啲咩？

想問下 9月頭報 大約要等幾耐先收到email
上星期先開始操緊體能

海關關員

015xx 收到

Ching 係今日收到？

岩岩出左一lot

岩岩5:31收到

有無現職civil servant收到interview?

有關係咩師兄

好奇一問，Civil servant 會有唔同架咩？

恭喜絲打👍🏻

又衰筆試

我都係好奇一問啫

感覺都似係...
但明明自問好比比機 準備左好耐...

心機

想問你幾多編號？

第二年了 唔知繼唔繼續考好

So far NO...

咁快話唔知考唔考好
咪撚考囉

有識得但佢哋都未有？

知唔知點查成績...唉

話唔定下星期就有... 我地樂觀啲！

仲有1 round 灰咩

At least 我知有考嘅都未收到

點肯定

人地話派到11月2 再等下啦
我一開始考完筆試都預左衰

有fd cs 收到

英作衰左，打定輸數

睇email同notice啦

已經出咗兩batch 信，近200人？ 今年請人少咗，in 人都少咗。 我就樂觀唔到...

兩百人好似多左d

想問下今日收到既Ching，你地係2/11 個個星期FIB? 定係都係29/10-31/10 FIB?

今年請幾多？

之前有巴打分享過，上年入班有啲計咗今年，約40人，計返平均請唔多過80人，加埋有內部請，最尾可能請得20/30人？ (純估計）

考written，真係好講功底，
未必一兩年就搞得掂

兩round 都無我份...

唔撚諗啦，反正考完都知無乜機，mc 都死咗

IO下一關又係筆試...

過到grp in 再算，仲難過CI

難度黎講我覺得CI 高d喎，爭到癲

想問下今日派到個d派到幾多號左右？thanks

唔明點解啲人好肯定話唔係跟分派
明明最make sense...

Fib勁多野背仲要中英

Ching介唔介意個邊個考場
覺得關考場事

放心，你幾灰都會每日等信直至11月2

我都係

2日已經出左唔少

應該仲有兩輪派呱

我4月報到依家咩消息都無

星期四好似冇派到

原來星期三已經派左10月14號 check 番之前d cm有時間

你點知 我好似每輪都淨係見到得十令個話有

仆街，我天水圍，收唔到信...

今日有冇出email?

你有無收到？

今日冇出？

冇啊 ..... 😭

我都係，灰中

兩batch已經派咗好多
今年又唔係請得多人

派咗大約幾多？

我都想知幾多個爭一個位大約

留返In Board 個時問

好大競爭

去到最尾一關 都仲係3簡1
算大競爭啦

你一定未in過其他gov post
至少都5揀1，甚至10幾揀1

咁如果請50-60 人都係得180 人收到final in ?

係唔係已經派晒？

應該多2-3日既

1揀1好唔好？

其實十揀一好正常，反正佢可以鳩in 你，點解唔俾多啲選擇自己？

400 ~ 500人啦我估

有咩背

去到最尾果關 呀sir都係睇Feel 部門野佢覺得你有潛質 之後補學番

Ching識野⋯去到final in都係睇feel架啦

有無人去過final in可以點prep

舊年都係300幾人有fib, 4揀1

你咁叻，有source

今日有無派？

每日死一次？

舊年vetting offer好似不多於六十，換言之到最後應該係五or六揀一

然後無我份

連登考政府工？ 有人唔做做狗？

加一

Vet得多數預左請 係警察先會vet後再揀

今日又係無email 既一 日

可能派哂都唔奇，佢講就11月2號deadline，但無話一定派到個日

都係等到果日架啦 n手飯都唔緊要

倒喺地下我都食

仲有咁多日

一年招一次？？

每日一拜interview 神

十年一次 所以你見啲師兄好緊張

miss咗9月個次，上網搵唔到下一次招聘時間

等半年啦 起碼

點解你地要去做狗

點解我哋唔去做狗

其實今年係咪少咁人考？

今日又冇派？

我都冇
有冇其他師兄收到

今日都冇？

有冇師兄今日收到email?

今日有定冇出？

收到，估唔到有...

15xx 啱啱收到

乜都無... 咁就一年

圍爐啦ching

等拎report, 怪就怪自己細個無打好語文基礎

2號之後可以，等你仲有一星期FF

係 11月9 in

拎咩report ?

已收到fib email有冇study gp可以join下？

一般，寫得唔太完整

你問完咪自己唔開心，個個寫垃圾都有offer，如果無offer 就拎report 睇吓自己有幾柒算啦

靚女就係 你係咪丫？

原來已經派緊 咁睇黎收左皮lu

你個名有d熟口面
上年考過？

fib 唔知有冇300個quota

你唔好派完先講

其實有乜好討論，有啲人一考就中，有啲考幾多次都無FIB。現實就係殘酷

咁又一年

仲有希望既

今日好似FIB 第一日

是撚旦啦 都無我份

有得考嘅加油

今日fib左了 英文比我想像中問得少 同埋個模式似傾計多 好似會無咁緊張 祝大家成功🤞🏻

巴打好早考

聽講係第一日？😂

請問有自介嗎？

無officially有一part 但啲啊sir會問好多關於你既野 唔知係咪全部board都係咁👷🏻‍♂️

多唔多部門同情景題？

巴打，我想問下問你自身問題：部門知識：情境題：時事題佔嘅比例係點？

部門題全英文？定都要中文答

兩個都有

我會話係4:1:3:2

我係得時事題係英文

反而部門題中文？

係 但都建議中英都睇下 睇定無死

最頭in都係好人d

我覺得都係睇彩數 有啲人話會chur 會challenge 你 但都有機會係考先要求無咁高？😂

你大概見左幾耐呀？ 祝巴打你收到vet

好似都真 愈後愈多情境 愈少自身

大概15-20分鐘掛 我無睇到時間

巴打你有無fib?有既話都祝你成功🤞🏻

請問坐board係邊幾個? 黎sir/校長？

我唔清楚喎😂無留意 淨係記得中間個好似姓woo

佢好似副校長黎 想知係咪得一個board? Anyway 祝你早日有vet

好似有兩個 同場仲有第二個ching見
Thanks ching🤞🏻

有我女仔好緊張都差唔多背左成個月希希順順利利

Sor 絲打😂我其實太遲開始溫 但我覺得海關既野佢地唔會問太多 因為如果你入左職都要學

巴打有冇一題係唔識

無😂佢淨係問左我一題

有追問一次 但唔chur 我會話係承上題咁問我
咁巴打你係咪sorry sir唔識答咁

20分鐘一個每日大概in幾多個？

咁nice架咩😨仲要主動話唔緊要 madam board係唔同啲😢

唔知

巴打係俾人追問時事/情境/部門/自身問題？

聽講過愈早考係愈好成績，如果咁計，個board 無咁嚴都唔奇

唔算深 我得一題

有冇今日面試完既朋友分享吓

巴打好似琴日？你都幾好彩

9up

係啊 sir board 我都估唔到問一題咁少 前一晚仲係咁刨個網 不過真係太多溫唔哂 好好彩

唔洗理啦 擺明9up

咁又無喎 無串我算唔算有😂不過依家戴左口罩無得睇佢地啲表情 如果唔係可以睇佢地啲反應 表情係點都估到啲

我個人覺得唔係好關時間長短事 佢地如果問到想要既野就完 未問到就繼續問

問夠就走 長時間啫係佢有猶豫 比機會你發揮🤔

都聽過 咁今年會想搵咩種類 想外表襟睇定某啲學術背景

Exactly 佢有佢要既野就走得

Madam係chairman?

cu 唔收真係笑左

有錢就啱㗎啦香港人

出面2萬一個月又係狗，
入去8萬退休又係狗，
你點揀？

我都係第一次 但又無話太質疑自己喎😂覺得自己都答得唔錯 答多次都會係咁答 係時事題差啲😢
不過正式interview表現一定會打折架啦 又會緊張又剩 盡左力就好

有咩大學上年無抗爭

理論上黎講 係

今日Board B見Woo sir🙋🏻‍♀️

如何？

咁直接考驚犬啦

PI 係表面做狗，CI暗地裏做狗

係咪唔錯？

收到email !

咁早！ ？

正式宣佈玩撚完

仲有無人今日收到信

今日早左出

玩撚完

你都收到？

去到幾號in

530都無 含左

有無人知點拎report，好似JRE report咁？

寄email去

今日1629收到

今日收到，幾號見?
16-20?!

訓係到做

17

我無

多唔多絲打入到fib?

[url]巴打 知唔知依家有無讀topup出身嘅人入到
同埋通常佢地係咪好醒目 [/url]

自膠

小弟都係top up 咋 但心知一定會同啲八大比下去 盡力而為

師兄Basic Law高唔高分

87 可以再好啲

其實BL你有心可以操到滿分 有哂比你溫 報又唔洗錢

咁ching你係咪滿分

同問 絲打

Ching樓上咪答左你😀

Dse英文成績 介唔介意講啊巴打？

DSE成績冇咩參考價值 老實講 有啲人得把口 有啲人淨係識寫

2333😂

認同 其實都只係數字 雖然好多人都係會睇左個數字先 但其實如果有機會面試同到佢傾下計有時會好過好多高材生

唔小心自爆左以為你問DSE成績😂

大家都唔差得遠

Ching你呢

識人屋企人都係紀律部隊（非入境）
不過佢考io 去唔到fib 個關
有底分都冇用

FIB last day考到20/11？

咁分分中11 月尾。12 月頭都出offer ?🤔

今日最後一日收面試信

今日係比d special case 派漏個d正常既上星期5出哂

Special case即係咩？

應該請100 之前新聞有講

見完 中英比例8:2 好緊張 九唔搭八

中英各一 絲

係我所有野都係用英文準時
建議各位溫定中英都要睇睇

準備

都係3

屌...in得麻麻...好後悔

個人問題都1/3 我in左20分鐘左右
直接問咗我咩立場

Madam board?

Board B Woo sir

係 忍唔住講咗句 “依條問題好敏感”

想知佢聽完 咩反應

Woo sir好似普遍都in得短d

Same idea

標準答案: 我係藍，支持政府，再講埋下面呢段野

請問引用毛語錄 有冇加分

Out咗，引用呢本好啲

有冇人知woo sir咩職位

愈諗愈覺得自己表現差

覺得邊方面差

佢地揀人一定唔揀反政府思維既人囉 點包裝你自己諗啦咁大個人

或者咁講fib見大sir madam佢地都知擺到明你就係呃份工㗎啦 仲講咩憑良心有冇界線
如果係咁你當初考黎做乜 宣誓係基本 問你支唔支持國安法唔通你都要諗下點答？連做人都唔識做 擺明就係要你瀨共 我係班大sir 見到你地咁答第一批出rl 就一定派比你地先

今年會唔會考晒先派vetting

Vetting god

係咪好多fg入到fib

睇下係咪又係請fg成數高啲

woo sir 個board 另一位阿sir好chit

係好chur ，打錯字

收vet你預ard兩個月啦
中間好多admin野做

上年好似冇咁耐？

2018年參考下

dllm 要vet 成3 個月😂?

唔出奇呀，有人多啲野vet，有人少啲野vet

其實我好擔心vetting... 屋企人出過事

係！又串又chur 相比起madam同woo sir

last day FIB 係咪20/11?

17 好似

今個星期冇fib？ 冇見有人出聲

日日都有嫁啦上黎講就比上面d人屌到潛水仲邊敢分享

依度唔興分享題目架 R題目都會比人屌到仆街

你班撚人快撚啲死啦

今年入三班？

Offer god

Woo sir board，成個fib有3分1時間都係關於政治立場😫絲

你係target candidate就會問

咩係target candidate? 即係佢睇完你份gf340 想請你就問？

中定英問先

入到紀律部隊就一定要政冶正確，如果問都無問你就知咩事啦。

我問咗都多英文喎 係咪睇心情 定見我英文無咁好就係咁用英文問

Ching in個日in咗幾耐？
我in得應該3個字 仲要啲interviewer應該唔like我

巴打點解覺得佢唔like你

oic , 我都有部門唔識，見完番去睇先記得係咩條例

我覺得又唔算好高壓，純粹我冇溫到果條條例同新聞😂

有冇 tg gp可以完晒圍下爐

始終有過半人未考 圍爐都廢事討論題目
想知以往會唔會比呀sir串都有機會收 就咁睇 好似好多巴絲都會比呀sir串
btw 我board A Madam坐正

咪撚開啦 一開呢度就靜到
有咩呢度用member講咪得

我都係，有題答唔中佢不斷引導我去答

Same 我madam board都有俾佢引導

引導係提水定追問先

Madam 咁好人

所以我覺得部門題都只係睇下你有無準備同門面野 情景同時事先係重點 睇下你個人點 點處理啲事件

每日拜下vetting god

但都真係有排等...

有就好了

睇Ching頭入班🥳🥳

點解咁講，你應該答得好佢地先問下一題

情景唔好答唔識啊 盡答 答得唔好佢會追問比機會你 但你一黎就答唔識 你諗下一個officer咁樣你都唔會想請啦 最緊要有信心同勇於承擔 錯左既佢自然會糾正你 你補翻句sorry同話會努力學習 心態同態度好重要

我同其他人多謝你

又唔洗咁既
以往都有人15分鐘有offer 有人45分鐘都冇
希望在明天

齊齊拜vetting god

一日未通知都仲有機會既

今年好似無人in到45分鐘

認同 其實好矛盾 又想快啲有offer 但如果無offer又唔想咁快知😞

加油啊ching🙌🏻🙌🏻

沒有希望 沒有失望

無錯 呢個game好講心理質素 你要玩落去 一定要train up自己變成大心臟

睇你地討論勾番起我當年大家加油想當年我考左三次fib都fail，之後放棄了。

有冇人fg all in失緊業考？ 建議等消息時找工做著先！

Madam board +1
瘋狂追問打斷同challenge